最送飯既餸

登登登！

咩黎架

薑蔥魚腩煲 肉片炒4季豆

薑蔥

Sorry 唔識欣賞

肉片啲色太怪

買左一日放左係雪櫃今晚先用黎炒

可唔可以請我食

有機會

魚腩肉厚多汁嗎？

係魚檔叫老細斬件 返到屋企 洗好 落廚酒 鹽 胡椒粉 調味完 印生粉放炸爐炸 炸到硬身 出來效果一流 有小小汁 厚身

不了